唯唯你要小心身體，我地好心痛

行到傷曬啦

真係好傷心，唯唯真係好努力咁付出

啲黑警咁狼死

心都赤埋 估唔到佢肯企出黎

我地以前仲咁鬧佢，心好痛

有人話見到佢一腳踢到黑警飛上天
估唔到代價咁大

唯唯，你好偉大

痴線唯唯咁大隻都俾黑警打傷死黑警含家產啦！！！

真係好狼死

屌 黑警連唯唯都打！

真係好嬲